★7月8日 幾點會收到$10000？

有冇人知

9:00 一路F5到24:00？

廢老 瘋狂打簿日

大賣

on or later

連登肯定前一晚已經有post
一夠12點即刻屌收唔到錢

老貓知唔知點解今年唔搞遲一陣拎多幾舊個option

gov no $

老貓你開咗幾十個post洗板

識玩一定咁玩

真係講你都唔信

琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出

短訊都未撚有

老貓每個月傷殘津貼拎到幾多？

DQ 你

no urgent need

而家已經開始襟

無話一定個日收到wo

9點15分前收到
9:30 開市ALL IN 最近既牛, 然後10點收割就有2萬

SMS 都未收到
又話兩個工作天，唔好怪香港睇唔起IT

成班餓狗搶屎
仲話攬炒 冇錢交租食2手飯果陣睇下係咪仲係咁講
個個得個講字

老貓智障人士?

手速夠快會早啲過數俾你